[法律撚請入]起底有咩問題？

真心想知，如果我知我個friend係警犬，睇唔過眼，將佢fb貼啲相貼上網。最多最多，我都係當違反網站條文。我又唔係偷，又唔係賣錢，憑咩拉人？

利申:無警犬friend

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

新聞咪講左違反私隱條例

私隱條例黎講朋友好似係唔計

朋友呢啲野真係冇實質證據，而且如果你個fd知道左，一定話同你唔熟

好似facebook咁，你唔accept friend點會比人睇到啲相？但一比人公開左，就變左公開資料。

以前淫照嗰啲，本身private，比人公開左，share比朋友就得，如果唔係就告鳩你不誠實使用電腦，但都無用privacy 告。

我睇到hk01上年有篇野話私隱條例好難告:

所以真係憑咩拉人？

點判真係睇個官，但班狗就拉硬你，因為你搞佢啲人，佢一定要搞返你嚟穩定軍心